點睇OU仔睇唔起Asso Highdip呀，話人次一等喎

公大百科全書

4) OU 的認受性如何? 僱主同政府承唔承認, 認唔認可?同樹大, IVE, CCCU, HKCC等比較邊個好D?
公大係香港為法定大學
所有課程皆為政府認可

樹大同公大走的路線唔同
唔可以作出比較

CCCU, HKCC, HKU SPACE, 甚至係IVE 舉辦為ASSO/ HD,
DEGREE 同 ASSO/HD 更加係比較唔到
因為你係專業學院出來, 學歷係ASSO
比DEGREE 為次一級, 無可能可以比較
唯一的想法, 係你讀完3年 OU 係DEGREE
但你讀完2年專業學院只係ASSO, 仲要花多起碼1至2年去取DEGREE

完來OU仔真係睇唔起人

咁資歷架構認可真係低一級嘅，不過asshole仔可以走後門，入OU咁就一世

甘點睇PolyU HD = HKUST Degree

PolyU HD in Hotel Man
2017 B5 M:
20.7

PolyU HD in Civil Eng
2017 B5 M:
20.0

HKUST BSc in Quantitative Social Anal
2017 B5 M:
20.0

Feels bad man

Source:

Source:

一個資歷的價值根本就唔應該由佢資歷架構Level幾决定

否則能仁＞all

警察F5升督察，自動QF5＞all

甘你老母

警察學院:督察受訓36周即成學士
[2014-08-09]

【文匯網訊】香港警察學院引入資歷認可的新訓練課程，提升警隊的專業形象。8日，首批在這資歷認可架構下畢業的學警及見習督察進行就職宣誓，正式加入警隊。

據新華網報道，在黃竹坑警察學院舉行的就職宣誓儀式上，207名學警和37名見習督察宣誓承諾維護法紀，確保香港成為世界上其中一個最安全和穩定的社會。

主持宣誓儀式的警務處副處長馬維騄表示，新課程已於6月26日取得香港學術及職業資歷評審局香港資歷架構的認可資格。他指訓練課程艱辛且密集，包括警務知識、實務技巧和正面的價值觀。

據香港警察學院副院長朱明寶總警司介紹，新課程加強學警及見習督察處理遊行示威的訓練，甚至聯同警察機動部隊一同進行演習。

朱明寶指出，在資歷架構下，見習督察經過36星期的訓練，獲頒的警務領導及管理專業文憑，相等於學術評審的學士學位;而學警經過27星期的訓練課程，獲頒的警務專業文憑，則相等於學術評審的副學士及高級文憑。

資歷架構秘書處總經理彭炳鴻說，警察部門是第一個政府部門獲得資歷架構認證舉辦新課程，及後也有計劃將這推廣至其他紀律部隊及政府部門。

次條撚咩
有啲Asso仔dse十幾分照升三大
條友仲揸住個垃圾OU degree on99咁喳

Taught Master洗底？發下夢好啦

又無講錯既
Asso hd升到上大學咪叻
但升唔返渣住個asso/hd cert或者top up
咁ou仔真係勁過佢地既
起碼叫大學

仲講dse分咩，除非你好標青好多星星，否則都係睇個學位架啦

你做緊乜嘢？

勿會升唔倒咩?

大不了OU遙距年滿十七歲補30-60個學分or搵間收生不足的自資院校Top上去。

畢竟，能仁大都係大，QF 5的學士課程嘛

笑撚死
大家都係垃圾 爭咩呀

同hr講

樓主asshole仔要靠ou拎存在感

打手＾＾)咪轉移視缐啦

OU Degree同其他U地平唔平等呀?

答我啦～

anal

咁asshole仔又真係垃圾
樓豬結結實實搵份工把啦

想通了，即將要和社會接軌，
就職後要拼盡全力 賺錢，拿取權力。
會首先經 香港公開大學BBA(C&G) FT. 進場,先拿Degree。
然後一邊工作一邊拿Master，以最快速度上位。
成功KO第一捅金後，我才能繼續實現夢想，理想。
(搞樂團，養孩子，父母，去幫有需要的人)
4年 Business Law, 將來就可以用法律監管公司各個部門。
又要負責幫公司和 港交所，稅務局聯繫。
更加可以有能力為公司制定未來政策。
表現好的話可以入董事會。
簡直是公司主力核心。
我迫不及待好想玩玩了。

咩u都好 學霸玩哂
比你入三大包尾出到黎社會咪又係咁

10年前既野攞出黎批鬥人地學校
唔怪得香港咁多人自殺

甘你老母呀

好想正皮你。。。
不過你個甘字

OU仔:我地校監係香港特區行政長官曾蔭權先生

勁過你（唔係香港特區行政長官做校監的樹大）

係咪巧威威呀～

相

香港公開大學校監 香港特區行政長官曾蔭權先生 主持第十五屆畢業典禮

Source:

唔怪得知公大稱大學管治制度行之有效毋須修改
原來係拎行政長官做校監打J

大家都係垃圾，相煎何太急

讀完個學士咪得果廿一二歲，工都未揾到就係到打J.